有無人覺得"打我"張圖好BL腐魂大開

其實有無人同我一樣覺得呢張圖好正
腐魂大開首先綁手咁多方法唔綁，向上咁sm....跟住真實條友好enjoy咁款
張圖又畫到胸好大好肉地
簡直BL劇情圖咁。。。。。